17000一個月 VS 14500一個月 點揀？

依家做緊份工
每日返九粒鐘 固定office hour 長短週
底薪四位數 靠跑私佣 跑到每月1x萬 就有大概17000人工
跑唔到或者嗰個月放大假就食得屎 冇任何包底
公司政策閪 大假得個位數 每年加一日

另一份啱啱有offer
每日返八個鐘 返shift但唔洗開夜返通宵 一個禮拜返五日
人工14500 唔洗跑數 表現好每月有1000蚊bonus
大假多一倍 包有14個月糧

正皮 揀依家份工
負皮 轉新工

新工，帳面而家份工人工高好多，但其實新工返5日計時薪已經贏，而且無壓力，又多假，如果有機會升職基本上無得輸

人工高過而家份工(14個月糧計+$1000獎金)
有薪假多1倍
返5日

性價比高好多

圍返全年計
新工都係低700蚊/個月 (唔知你有冇每月bonus，冇計入去)
每個月返少兩日工
一年多一倍大假
壓力細左
點都抵諗

計落 新工月薪係$15708 喎。未計$1000 獎金
仲要咁多大假 抵番晒啦！

我都想問 有份話做9個月合約做得ok轉長約之後加2-3k返工要1個鐘，乜都要做既
另一份，低上面個post一個職位，分工清楚d但低合約個薪金$500，但返工地點好近屋企。
你地點揀

點會同一行轉工搵份低過而家post
發左/等退休就話姐

唔係轉工呀 2個offer

好似曲線呃負皮咁添

好明顯係新工啦
不過2份工係做邊行先，個D就黎收皮既行業就咪入去中伏喇

聽完大家講之後諗住遞信 點知老細即刻加底3000 加到20k 因為佢知道我走咗之後公司唔夠人手實仆街

屌 魚與熊掌 依家好撚糾結

每月跑最少40萬數都係比得20K，你可能under paid 好多，我覺得你可以開佢25K

黎我到做，20k 一個月，朝9放17：30， 無壓力。。。
係衰5天半，但勝在每年14月糧

做咩先

14個月糧，此post已完

再搵
過年後機會多d

跑數呢啲撚屌工
多勞多得
另外一份
唔洗額外付出就有固定收入
老閪都識揀啦
再唔係14500再秘撈搵得仲多

計時薪唔駛跑數都贏哂啦
負評係比你 咁都要問

我都想做 求介紹

有20k做多3個月，幫下份叫價高d

14個月糧除開，一個月都有17000，咪同你舊工一樣

如果我揀新工都諗住搵多份秘撈 橫掂每星期工時咁少

好想做上面果份20k無壓力工

要你走先加
你自己諗諗啦

14個月糧已經等於 12個月 16900啦
再加埋bonus 已經高過，樓豬數學差成咁？

壓力細左、私人時間多左
老閪都轉啦

14 個月係咪guarantee 先?
差唔多不如再搵好個

唔夠用夜晚做兼職 條數係番到 仲多咗假期

淨係假期每個月多2日已經嬴晒啦
拎呢2日返下pt搵到錢
臨新年又可以逗多幾封利是
又識到新朋友
隨時溝埋條女返黎添

14500+1000bonus同170000只係差k幾
我係你就轉工啦清

跑數工唔過20k都唔好做
份壓力唔成正比

跑數不了

係呀 guarantee 14個月糧

本身三個人做六個人既野 我走埋得返兩個 所以佢死r我留

走啦

第二份唔洗諗
人工一定睇年薪 或者用同一個base比較
14500 14個月轉番12個月係16917 差第一份果少少 仲要可能有每月bonus
13/14個月糧其實唔係福利黎 你係值果個價自然會拎到一樣年薪但12個月base既糧
14個月糧變相係公司每月扣起左你部份人工再遲啲先比番你

第一份仲要就唔係guarantee 17k 一個月

樓主你將舊工既壞處同新工既好處放大，其實即係你個心都想轉，所以而家都係想我地推你一把轉新工，轉啦

佢真係咁缺人 你最好自己出價 至少要加夠你五成/以上先留低
當你而家得15k 至少叫25k up
咁樣你留多幾個月再走搵第份叫價又可以高啲

比就比 唔比就算
你有第份offer 冇野可以輸

明顯第二份好喇

你而家份工底薪得四位數 仲要大假得個位數
基本上都手停口停
緊係揀新工啦 仲要有14個月糧

樓主係上進個班既，用第二份既工餘時間進修。

14個月糧又點樣計？

我都想問下
家下合約制25000人工，番工好近屋企，每2年就要自己出去穩工。另一份入政府同一個位，但要從新開始跳point跌番去20000到。

求介紹

咁後生就轉做狗

第二份係大公司?

跑數先有17k就唔叫有17k人工啦

每2年就要自己出去穩工

政府啦
做人唔好咁短視
要諗下你老左點
當然際遇既野難講
但明眼人都知入政府至少唔洗餓死先

工程 物管 vs main con ae